陶傑只係叫玉碎派休息渣, 冇叫和理非休息呀

唔好搞撚錯呀
你地唔撚係以為陶傑叫撚晒所有香港人收山下話

陶傑只係叫玉碎派收山渣, 冇叫和理非收山呀

收皮啦

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

肉碎

咪即係叫場運動收皮